覺悟覺得薩莉亞好高汁？

每次條女話要食真係好開心
百零蚊叫到成枱野味道又唔差
如果食韓國野 百幾蚊先得碟炸雞

... 可以啦屌

M記100蚊可以食到十個魚柳飽
高汁

狗也不屌

同啊哥去食啦

終於唔係同阿哥有關

食開屎？

agger
性價比幾高
唔明啲成日踩佢既人係乜野心態
去pizza hut比百鳩幾蚊都係食返咁上下一質素既野

唔知點解次次食完都肚痛

甜蝦沙律 青醬意粉 多利亞 水牛芝士pizza

無阿哥

你真係未食過好西餐，不過囡囡開心就好

食過啦 成千蚊一個人 得少少食唔飽

食野講乜撚性價比